港交所：逾140隻ETF在港上市買賣

香港交易所數字顯示，目前超過140隻交易所買賣基金（ETF）在本港上市買賣，每日成交額50億元，管理資產金額超過3000億元。近年，ETF發行商推出槓桿及反向產品、主動型ETF、貨幣市場ETF及一系列主題投資產品。

交易所計劃明年推出更多ETF市場提升措施，預期將有助增加市場流動性及縮窄ETF產品價差。

港交所指出，今日是香港ETF市場發展20周年。香港ETF市場已成為亞洲區最多元化市場之一，讓投資者以不同投資策略涉足全球股票、固定收益及商品市場。

交易所亦與業界合作，推出多項市場提升措施，包括獲豁免ETF交易的印花稅、優化特許證券商計劃，容許更多流通量提供者進入香港市場、推出補購豁免協助莊家為市場提供流通量等。

垃圾香港ETF有交投既都唔知有冇30隻

仆你個街 得幾隻見得人

垃9圾。明明ETF可以好好攪大佢。淨係去攪埋d衍生野
D ETF成交細到..

香港人唔鍾意買ETF，買得都當賭錢
去美國就唔同，真係買ETF黎廣泛投資，買SPY/VOO/QQQ/VTI黎投資指數不知幾好

個個牛熊證

如果比我有幾球
投資一隻2800夠哂皮
唔考慮其他ETF

牛熊ETF

報警已經係死罪

7500 7200

3110 呢？
可否一戰

2019 冇派息？

無成交， 你買埋佢。

月供緊